想退學。

係中專讀左年幾
啲attendance爆得7788
想退學 但我覺得我遲啲一定會後悔
唔知點好

假膠